世界杯第一週最佳陣容

個人認為點都要選一個冰島後防入隊
大家點睇

lozano變左打右

應該要有哥斯達

放哂d入波既落去就係最佳陣容

golovin? 一入球兩助攻

Isco....
Costa...

墨西哥吳震宇

美斯呢

西班牙一個都冇？

Sam哥

盧卡古入個兩球有手有腳就入到
其餘時間係度柒都最佳

古天奴啦 果球入得好靚

沙皮狗>LKK la on9

入得靚就係金球唔係最佳陣容啦

查比亞換大迫勇也

sub 冰島龍 麥佳亞 查比亞 泥馬 lkk

嚫昆值得入

踢波點先會贏？

摩迪都值得入選

0.2分減係邊

哇我屌你好撚好笑

Easygo bb

幾好笑